香港律師會會長彭雪輝 請進

全香港人必須認住呢班人

彭雪輝 Melissa Pang Suet Fai (香港律師會會長)
彭韻僖 Melissa Pang Kaye

【元旦遊行】法官被點名批評 彭韻僖感震驚

-馮驊 Barnabas FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

選管會簡介會 梁天琦：馮驊，食屎喇你

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

潘兆初將任高院首席法官 曾處理多宗爭議上訴案

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

彭寶琴重囚梁天琦遭起底律政司交執法部門跟進

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

曾判囚雙學三子 上訴庭副庭長楊振權獲委任署理高院首席法官

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

一齊睇睇周家明法官判過嘅案例

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

【升職】高院法官區慶祥 獲委任上訴庭法官 曾處理 DQ 人大八三一司法覆核

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

陳慶偉多次出錯遭上訴庭批評分享

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

林雲浩法官拒絕暫緩《禁蒙面法》

-李運騰 Mr. LEE Wan Tang, Alex (高等法院原訟法庭法官)

郵包藏丫叉 警扮送貨後拘大學生 高院拒保釋

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

藏鐳射筆15歲少年罪成 官改控罪為「有意圖而管有攻擊性武器」 議員憂引發濫告

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

【胸部襲警案】吳麗英判囚3個月15日 保釋候上訴 法官陳碧橋：感人身安全受威脅

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

審多宗社運案杜浩成屢惹爭議
[

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

涉踢朗豪坊星巴克貨架 青年准保䆁禁足所有商場 反修例以來首例

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

7人涉非法集結爭議宵禁令 官稱已平衡重犯風險被告權益：最好24小時留在家中

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

【9.21 元朗示威】青年被搜出開山刀斧頭等 判囚一年 官指殺傷力強

-蘇文隆 Don So Man Lung (署理主任裁判官)

16歲男生涉搶警槍襲警禁保釋 疑曾扣動板機3次

-劉淑嫻 Miss LAU Suk Han (特委裁判官)

8.5 三罷貼反送中海報被票控 片段證警搜身後稱「冇問題」 官裁定表證成立

仲有檢控專員

刑事檢控專員 梁卓然 David Leung Cheuk-yin

18歲少年利器割傷警頸 梁卓然親自操刀為受傷警申請匿名

[2001-11-14] 彭雪輝：提供高層次服務

「目前，我們有關內地的業務約佔律師事務所生意的三成，我相信日後會越來越多。事實上，這個趨勢是誰都可以看到的，例如很多港人每個星期都到深圳、廣州消費，甚至在那裏投資。」擔任律師多年，但在今年二月始正式開設律師事務所的彭雪輝說：「你看深圳羅湖城商場內，很多商店的東主都是香港人。隨著香港營商環境的轉變，港人和內地的關係將越來越密切。」

彭雪輝目前在內地的業務，包括港商及外國商人在內地投資時遇上問題，商業糾紛、合併、重組、公司清盤等，當然，他們也提供有關投資以及稅務安排的建議。

她認為要把握中國入世商機，香港律師便應當對內地的法制及法律有所認識，才能夠和內地的律師合作。「律師進修是必須的，終身學習嘛！」她笑說：「內地的法規是日新月異的，不能說讀了一個課程，就可以對內地法制及法律瞭如指掌，所以要不斷進修，了解法律的最新發展。」

她指出：「我發現律師不應只懂法律。事實上，這是一個發展趨勢，很多其他國家及地區的律師，第一個取得的學位並不是法律。測計師出身的律師，自然能夠更有效處理涉及建築業糾紛的事務；醫生出身的律師，在處理醫務糾紛時自能駕輕就熟。所以，我覺得新一代的律師，既要知識廣博，業務多元化，更要專精，這是新時代對律師的要求高了。」提供高層次服務，是香港律師的生存空間。

本地執業律師溫嘉旋表示，業界要解決現時所面對的困境，應該依靠內地這龐大的市場，即「向北望」，以及推出高增值的服務，如企業改革諮詢等。

推爆班撚人

仲有羅德泉 佢審嘅案全部冇一個可以保釋 就算可以保都係啲好少事嘅先有得保

Push

多謝補充

香港最大迷信係法官迷信
係時候破除迷信

多謝手足整合

最好有埋同一個官處理同一類案判刑有幾大分別

究竟有冇非紅底既法官

律師會一向藍到發黑

收藏poat

無

成班狗官

就係呢d紅底官